[有圖] 晚晚同佢玩腳 玩到成地濕哂 大戰連場

真係出哂汗

冇J圖 返出去先

磨鳩一流

好正

唔敢玩呢部

好驚條bar 斷，咁就

玩另一部，撐出去